關於浸大Pacific coffee被裝修，有少少意見

朋友喺Pacific做part time, 今日個公司group有人提及今日裝修嘅細節：

首先表明立場先，呢個只係片面之詞，無圖無盛，無得fc。我唔認為一定有手足咁做或者係真手足做嘅，只係想趁機會同大家重溫一下，以下嘅三不原則。

如果各位見到有藍絲廢老咁做，記住影低同喝柒佢哋。而望落似手足做緊嘢嘅，就好聲好氣咁幫手提醒下唔好咁做，互勉呀各位

光復香港
時代革命

自推1/3

自推2/3

自推3/3

拉

手足係唔會做呢啲事
我淨係信呢點
唔信冇計

所以只係見到就順便提醒下，
如果見到呢啲情況發生就幫下手。

相都冇張就想屈手足？

證據呢
拉

你話係職員就係？

重點係想講，如果見到有咁嘅情況，無論係咩人做都要阻止，無講一定係手足。

都唔係要追究係咪手足做
想大家見到有人拎走啲嘢要阻止咁解

我問下佢有無staff card, 轉頭補